無儲蓄 無投資 無目標 無父幹 無物業

如果絲打遇到呢種男人 佢係愛你
但你見唔到有將來 你會選擇單身定同佢一齊

調返轉有無巴打係依種人 所以連拖都唔敢拍

無目標+ 自卑先係最想拒絕既原因

幾高
靚唔靚仔
賓周幾大

即係有女女中意你 因為以上原因拒絕左？

咁點解你唔追求以上5樣野而要追求有女
或者問點解你咩都冇嘅時候會覺得有女係首要？

我仔仔咩都無， 但佢唔自卑有目標
我唔知第時會點 但係佢身邊我仲覺得有希望 依樣好重要

所以巴打覺得以上都無既人 係咪唔應該諗拍拖住 而好多呻想出pool既人 係咪都無以上困擾？

曾經有個有父幹既 我拒絕左
佢成日自卑放負 好煩成日要氹要開解 不了

你係絲？如果佢乜都無 連目標都無 又自卑呢？你會比時間佢定放棄？

點解有父幹都自卑既 自卑係邊？

如果咩都無 緊係唔要啦
講心態又唔得 講錢又冇
直情係社會嘅負累

點解你會覺得自信自卑係直接同父幹掛鉤 ？
個想法on9左d囉

有種男人真係無目標 船到橋頭自然直既心態

因為我只係諗到一係女人 一係錢 如果有父幹應該唔洗煩錢

目咩標姐，目標係開開心心過活又得唔得啊
有錢就冇目標都得
永遠有目標但永遠冇錢都係唔得

所以仲使乜追女啫
船到橋頭自然直
乜都唔使努力 然後有女就會好欣賞你嘅「內在美」

呢啲後天可以改
但J短就一世